老衲正式宣布，武漢肺炎，正式結束

死一個支那人 地球少一個癌細胞

講下笑都咁認真

中国肺炎，正式開始